成日話靜咗，根本冇靜過，只係戰場唔同咗，自己睇西區議會咩事

片

鄧仆街拉班狗離場就意料中事，政府因立場唔同就可以疏忽職守走人，仲話以後唔嚟？份人工嘔返出嚟唔該。

文宣方向建議：

好多淺黃對區議會寄予厚望，而家港共擺明玩架空。我希望思想比較前嘅手足忍下口，唔好笑佢哋，一嚟係自己人係手足，二嚟而家佢哋對體制幻滅，將來只會並肩行得更前。請大家因勢利導，要啟蒙手足，而唔係笑走、鬧走佢哋。

我明好多人好心急，好不滿好多人好似放棄咗街頭戰線咁。事實係體制內外任何能夠做嘅，都要做到盡。一定要相信自己，相信香港人。

留負皮嘅出嚟講下點解啦

唔岩立場就搵大隊走人，已經塞哂兩邊耳仔，又話聆聽？

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

推